有冇巴打識玩標槍？

呢支算唔算死槍？
似係尾落地

（利申學術討論）

咁叫警槍

有冇高手示範支生槍俾佢學嘢？